[完全無人理] Android Wear 2.0 將於 2 月 9 日推出更新名單曝光

Android Wear 2.0 將於 2 月 9 日推出更新名單曝光

有關 Google 的 Android Wear 2.0 系統已經傳聞了好一段時間，只可惜在多個開發者預覽版本面世之後，正式版本的推出時間卻一再被延遲。幸好來到今日終於有一個好消息，因為爆料大神 @evleaks 表示 Android Wear 2.0 將會於 2 月 9 日推出，而 LG 兩款新智能手錶將會成為最先採用的新產品。

留意上星期有報導指 Google 已經通知開發者即將會更新至 Android Wear 2.0，以便他們可以提前做好準備去更新各款應用程式。除推出日期外，@evleaks 更表示 Android Wear 2.0 會率先登陸 LG Watch Sport 及 LG Watch Style 這兩款全新智能手錶。據了解兩款新錶皆會採用圓形 OLED 熒幕、4GB 儲存、Wi-Fi 及藍牙等，而 Sport 版更會具備心跳感應器、GPS 及支援 LTE 網絡。

不過報導同時亦指出由於 LG Watch Sport 及 LG Watch Style 可能要等到 2 月尾舉行的 MWC 2017 才會發表，因此預計最快要 3 月才購買得到。至於舊產品方面，一般相信各款旗艦級智能手錶都可更新至 Android Wear 2.0，而網上亦已經流出相關名單，比如 Moto 360 及 LG G Watch Urbance 等都榜上有名，但數量不算太多只得 18 款。

‧Moto 360 (2nd Gen.)
‧Moto 360 Sport
‧LG Watch Urbane 2nd Edition LTE
‧LG Watch Urbane
‧LG G Watch R
‧Polar M600
‧Casio Smart Outdoor Watch
‧Nixon Mission
‧Tag Heuer Connected
‧Fossil Q Wander
‧Fossil Q Marshal
‧Fossil Q Founder
‧Michael Kors Access Bradshaw Smartwatch
‧Michael Kors Access Dylan Smartwatch
‧Huawei Watch
‧Huawei Watch Ladies
‧Asus ZenWatch 2
‧Asus ZenWatch 3

來源：Twitter（@evleaks）

仲有兩日

傳 LG Watch Style用240 mAh battery，冇3G, 4G, GPS or NFC

LG Watch Style 無心跳計乜柒都無，美金250即係港幣成2000蚊
痴撚線

粒電真係唔得，唔知捱唔捱到一日

聽日就係...

你哋收到更新未？

真係冇人理

Android

我放多過帶…

日日帶住
慣咗
睇下聽朝會唔會有
360 2nd

始終要叉電嘅表，好麻煩

想問問你哋會唔會長連住部電話？

360 2nd
會
每日返屋企，放360係差電座，當鐘咁用

same here
會
點解唔連？
一返到屋企叉電放床頭，當鐘。
習慣咗OK
不過去旅行唔會帶去
帶多個叉座好q麻煩

長連住，電話又要用電，隻錶又頂唔到一日

我正常用到喎
平時大約7：00出門口20：00返到屋企，都仲有一半電
長連電話
wifi長開
較最光
20秒轉dim mode
dim mode 長開
每日都有收WhatsApp email

不過如果電話開咗跑步app或者地圖導航，手錶電就會扯得好快
試過行山用咗九個鐘，電話連住尿袋開住跑步app。已經無乜點睇錶但有連住。行完用手錶control熄app，熄完手錶都跟住無電自己熄埋

"Android Wear 2.0 will be available for all supported Android Wear watches in the coming weeks."

去邊度set 長開dim mide

fb見到隻ticwear都好吸引
1500蚊有gps光學測心跳

我隻Sony smart watch 3 唔支持？

手錶
設定
螢幕保持開啟
開啟

咁你隻錶進入dim mode 時，就唔會熄畫面

TicWatch 2 台灣限定版好似幾正
一路都覺得1500蚊樓下先係合理價錢
下一隻可以考慮呢個牌子

360 2nd 仲未有推更新。。。

Zenwatch 3撚